就算日後有武裝革命都唔係你條肥鳩陳浩天搞啦

be water, blow water, love water

天哥跑唔跑得郁ga

而家好肥咩?

任何方法任何非建制都屌

培育到更好既領袖咪第二個搞囉
家陣又唔係追星

本土派唔屌得

有無圖